林俊傑真係冇得頂

癡撚線正到呢今晚，雖然JJ講野嗰陣已經聽得出佢把聲好攰同有啲沙，但一到咗唱歌嗰陣真係正到仆街 真係不得了仲回味緊，不枉你叫行走的CD

今晚好多JJ吹奏post

睇過就知真係好正，完全冇吹大

係

係賣黃牛，幾錢